無聊一齊吹下水？

大家做緊咩

專心聽書啦

屌你老母

我上緊online lesson
你又搞緊咩

你攞完1001就屌我老母

屙緊書又要話你知?

＊屎

Sor唔想知

一日屙幾多次

陣間考26，再陣間番學考試

去緊返工

禁早起身嘅？

咩係26

返埋今日唔洗返啦！

專登起身覆你

小妹受寵若驚

聽日都要，不過半晝

關你撚事

30歲咁快更年期架咩

負皮你

吓禁辛苦

終於

屌你老母訓教啦

26好易肥

又負！唔好啦！

關你撚屎

Hello好早起身

呢排幾忙

一入連登就見到呢個post

加油呀巴打

啱啱爆左po就開
你都放緊工？

吹咩

差唔多啦

屌你

岩岩先起身

知你夠秤啦

唔洗返工？

唔屌呀嬸

唔洗，陣間去做義工

禁好，做咩2工

咁有心

放緊工？

仆街啦你 岩先先屌完而家反轉豬肚？

返

當然

以為你得18碎當我冇屌過走先

返到懷疑人生

長者服務啊，同老人家玩下遊戲咁

照完鬆

我大愛哈哈哈哈

仲有得做？肺炎喎

有啊，佢冇取消到
強調我地一定要洗多啲手同換下口罩

咁都唔取消 真係勇

社畜的日常

好好人呀

吊緊女

我是fuck boy

吊起條女做乜

很好

推廢老出馬路？
一步登天服務？

樓主做緊乜嘢

pmed

好邪惡😨

上緊堂連登
依家小組討論緊完全冇人出聲

唔會啦，我好人黎，真係同佢地傾下計咁

係囉係囉

驚唔驚有肺炎呀

唔驚，都係一陣啫，唔係對住老人家好耐

想同你討論

啲老人家會唔會好悶，尤其係獨居老人

討論咩😳

你討緊咩題目？

唔知，好似係英文作文，老師依家講緊

好我又聽

我同老師講add埋你入嚟

好啦

屌呀who負皮

你要開cam喔

會呀，佢地就係冇乜野做先過黎吹水

影住我屎忽

早晨！

病撚左 好辛苦

瞓完

撚豬

掛住你

扮晒嘢

我都覺

牛安疑！

你冇事呀嘛

繼續瞓好嗎

未做野

做咩

Project

幾時交

我做好簡單嘅嘢 係唔想同嗰啲人合作

係咪又係上次嗰班

應該只係冷親
無流鼻水 周身無力 無胃口
訓左成日 唔想再訓 但乜都做唔到

今朝嘔左一次而家飲緊薑茶 食緊白粥

辛鳩苦 但多謝你啊巴打

慘有冇食藥啊

一直以來都係同一班 無論咩科

一直對佢哋咪好辛苦

係 呢份係最後一份 做完之後就可以脫離佢哋

Oh~咁就好！恭喜恭喜～

夠鐘接你放學

冇呀聽日如果仲係咁 我就睇醫生了

假

真

一樣😭

我轉左校

咁你依家還好嗎

咁我開校名ok?

唔好啦屌你咩！

你轉咗校

....我依家轉返嚟得唔得

你唔好爆呀

遲啲你都可能會自己爆

關你西事？

唔會囉爆完原來你會記得

Yo! 放工未

好惡😠

咩事🙏大佬有事慢慢講🙏🥺

你爆多個check下我記唔記得？

hiiiii

Hiiiiiiiiiiii

今日個hate爆標未

全部野都爆曬俾你知了

呢排有咩搞

asm fighter

要屌嘅都屌得7788

名同生日

日日都屌我老母

呢啲唔算hate啦

今日竟然仲未屌人on9

未出現住

Make love no hate🙏🏿

Peace

so cute

me big love

我以為你已經畢咗業

我講過我生日啦屌你

y3咋喎

原來禁後生

禾都後生過梨

你話爆晒比我知
我依家唔知

你幾碎

唔好傾呢個話題啦😅🙏

禾15碎

-.-渣ga

睇唔出原來禁後生，正

淨係唔想同你講姐==

👌🏿

Hello

😑

放工了

好攰

人？

你一早已經失去所有人

你up乜能😅

我已經語無倫次

你受了什麼打擊嗎？😨

打文 聽日要去拍片

打完了嗎？

差不多下個星期present 再有一篇

好chur身體還支持到嗎

麻煩多唔chur

加油呀

就黎完sem開心

屌你班仆街 做做做做做乜西嘢 返咗10幾個鐘工仲要返到嚟再做project 仲要有一部份一定要等班仆街做完先可以做 聽日又要唔撚得閒 但係聽日deadline 我真係屌撚晒你班臭閪

支持，成班冚家剷又唔撚負責任屌哂佢哋老母臭閪

講真其實唔係唔做嘢 但對住啲臭格嘅人做嘢真係好撚嬲

點解臭格

寸嘴 自以為是 自我中心 成日踩低人抬高自己

好難得成班grp mate都禁撚賤格

點解我啲留言每個都啱啱好有2個負皮

樓主做乜未訓

啱啱做完功課未訓得著，你呢？

今日同屋企人嘈完交 依牌又多野做
訓唔著

辛苦你了，嗌交單野大唔大件事呀

唔係大野 只係重複又重複 但今年已因為三次同類型嘅事而崩潰
身邊嘅人唔識得尊重我 隨隨便便就講我壞話

攬攬屋企人唔識得尊重你？

多謝你
係呀 細佬態度語氣好差咁同我講嘢
我指出佢依樣野
佢即刻更加惡同大聲咁話要打我
今年年中都起到試過一次
果次我去咗親戚屋企訓添
我媽同哥只係唔想理我哋嘅事咁

屋企人有份縱壞細佬唔啱啦
有冇試過大返細佬轉頭
做中間嗰個仔女真係好容易俾人忽略

有試過阿
最後會變成得我自己一個好上心 好嬲
之前話完佢果牌埋死死氣
隔一牌（今日）又現形

佢咁樣真係好勞氣
有冇諗過搬屋或者完全忽略佢

可以搬嘅 我係岩岩先番香港 之前係留學生 成日走就無搵地方
而家會stay至少大半年
要plan下

完全忽略要好高修為 我未做到

早啲離開佢身邊
自己心情都好啲
加油呀希望你可以唔使再受屋企人氣

唔該晒你呀巴打
依個會係我暫時計劃得閒少少就會實行！

不客氣
祝你順利進行計畫！

你都早啲瞓啦

邊撚個偷偷留下負皮出嚟！！！

早抖啦

冇人⋯⋯大家係咪出咗去玩

好無聊

做緊咩

睇緊竹竹

咩係竹竹

嗰個竹竹？！

發現對gpmate 心動點算

溝

又心動？

上次冇咁厲害 好快冇嘢

係咪因為太寂寞

單身既人點會唔寂寞

sis姣能刀

你仲姣

不嬲發緊姣

你有女唔洗姣啦

呢個又係好白

又單戀？希望你今次唔駛失戀

咩都唔清楚

但係有佢電話頭先有一下佢講完啲搞笑pt 我無啦啦定住左咁望住佢

佢嗰陣坐我隔離 咁佢講完大家係度笑然後我就望過去 之後呆左下俾佢講笑咁話我眼神似笑佢

要唔要遲啲搵佢 但係點樣可以搵人而唔尷尬

識野wo

Rap🙏🏿

仲嬲緊

咁早

Sex can solve everything

sex你老味

嬲咩

你食飯了嗎

秋天最正

還好 點算我又未戀先失

sad到 匿埋做present嘅嘢

通常呢個時候就會整忙自己 係咁做嘢 聽歌

吹呀吹 讓這風吹~~

newbie lm

屌我又係鍾意左gpmate有冇咁恐怖

你知我心

創意台台主光臨

新發明只會喺舊發明面前只會比下去
要過一段冷河 等大家忘記

我係狗工台台主

咪呢次呢個

same

Oh my god歡迎創意台台主
你女朋友仲會唔會畫username
小妹好喜歡你的設計

早早又要番工 好撚頹

聽朝早？

依加番工

禁夜都要
幾時放

聽日七點

咩工嚟要返通宵
日夜顛倒會唔會唔習慣

輪更
慣左啦

咁你平常咁樣嘅話幾點起身

如果番夜 咪晏就6點起身 食左個飯執下野 meme 摩摩就出門口

好似又幾爽咁，夜晚幾清靜

一時時啦 有時好chur架
不過咁樣都有樣好 冇咩朋友既我 番左呢份工冇咁空虛 都叫有d野做

Oh原來係咁
咁你喺嗰度識唔識到朋友呀

邊個黎

唔要好過要

我只是想和他傾多啲計

同我地傾咪得

你入唔入dc grp

之前條link 死左

入了

你玩緊google?

就快完sem

搵緊資料後日present

唔想完

點解

想見多次gpmate

進入最後直路

Hihi

約出嚟咪見到

holiday我嚟緊啦

其實係想見個女仔

自己好似認定咗感情都係唔會有好嘅收場 就好似而家呢個男朋友雖然對我好好 但我永遠都覺得總有一日我哋兩個會變成陌路人 個心一諗到呢度就好唔開心 唔知關唔關自己接受對於愛情嘅所有故事都係負面嘅 搞到自己唔相信 我唔知點樣可以改變自己呢個心態 如果唔係有一日就會影響到我同佢嘅感情

約晒出嚟咪見到

諗得太遠

屌你老母完sem未

無信心超越

我無女朋友

咁你有冇男朋友

未有

為什麼你禁早起身

返工。。。。

幾點放呀

大家早

5點半

點解你好似好得閒咁

我做完今日啲嘢...

冇gif

禁好咩工來咁你咪要hea足8粒鐘？

是...可以畫gif

R水吹
返工好悶

你個名有冇圖

倉務員

不畫

在！

有職位空缺嗎？

為什麼

沒有

沒靈感

很快就有

最近有什麼煩惱嗎？

無女

朋友您心裡擁有真平安嗎？人的一切都是由他/她的信仰決定的。正確的信仰必帶來正確的行為和真正的平安和滿足。順便與您分享以下的信息：我知道我從哪裡來，您知道您自己真正的來源嗎？人對問題的看法是由他的觀點所決定的。而這一切都和他的信仰有關。每個人都有信仰。您如果問我信什麼？我的回答是：我只敬畏神。因為順服神必蒙福，忤逆神必遭禍。請您仔細看一看，神、福和禍這三個字有一個同樣的偏旁，和“神”的偏旁一樣，表明神掌管福禍。切記：人命關天，一切都有天意，上帝掌管一切。聖經提到神與福禍的關係超過一百次。請抽時間讀申命記28章，詩篇第33篇！
另外，請看这三個字：佛（教）、儒（教）、仙（道教的最高境界）！他們的偏旁是一樣的，都是單“人”旁，表明他们的教主都是人，信他们就等於信人，信自己。還有“偶像”二字，他们都是單“人”旁，他们包括死人，活死人，和一切人所膜拜的東西。切記：人手所造的不是神。
信耶穌的人心裡有真平安，有喜樂，更有永生的盼望。新約聖經啟示錄的第21章第8節這樣寫到：惟有膽怯的、不信的、行邪術的、拜偶像的和一切說謊話的，他们的分就在燒着硫磺的火湖裡，这是第二次的死。滅亡的“滅”裡面為什麼有“火”字，來源就在这裡。在第20章和聖經的其它章節裡也多次提到火湖。
其實對每個人最重要的日子只有兩個，一個是今日，另一個是那日。昨日不重要因為您不能改變它。每個人的那日是上帝定的。中國人常說生死在天，富貴在命。這個天就是上帝，这个命也是上帝所賜的。耶穌是上帝以人的形象在2000多年前來到人間，祂道成肉身，降世為人，為祂的兒女（包括您，我和所有的人）而來，為我们的罪被釘死在十字架上（這是人類最羞辱、最痛苦的死亡方式），為我们第三日從死裡復活，勝過罪惡與死亡，為我们去準備了天堂，祂還要再來這個世界接信祂的儿女回天堂/天家，並審判這個世界（指不信祂的儿女）。那一天被稱為世界末日。新約聖經約翰福音第3章第16節寫到：上帝/神愛世人（指我们所有的人），甚至將祂的獨生子（耶穌基督）賜給他们，叫一切信祂的不至滅亡，反得永生。人的死是肯定的（因為罪，每個人都有罪，我们最大的罪就是不信上帝），死後且有審判，那也是肯定的，因為那是上帝說的（記載在新約聖經希伯來書第9章第27節）。上帝已将審判的大權交在耶穌手裡，祂將按照我们每个人在世时所做的選擇進行審判，信祂的將在天堂享有永生，不信的將被扔進地獄，在火湖里受永刑。您今日所信並遵行的一定會決定您那日在上帝面前交帳的結果。
朋友您現在就必須做一个選擇。否則有可能晚（完）了。您願意現在就認罪悔改信耶穌嗎？

為什麼冇，你禁靚仔

唔好send啲bull shit嚟啦

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

你點知的

公廁粗口

你系咪好撚大壓力

有人send給我的

系你老母

ok 應該唔係我嚟

鄭月娥你笑乜

咁你靚仔嗎？

笑你on9呀 想屌我 無咁易

😂

不 我樣子生得很幽默

咁你平時啲發明是點諗出嚟的

放學了

突然間叮一聲就諗到

正嘢梗係要收埋啦
成日J自己啲相

咁快

無乜嘢做

個gp靜到傻有啲直頭冇見過

咁講都係仔

咁...唯有等f2f返學

sor 真絲

係街一開 見到上面張相 死啦我頭先隔離有人 人哋會唔會以為我係變態

屌 唔想對住佢地 快啲到星期四完咗佢

對唔住

好凍

攬住就唔凍

係咪你攬先

why not

好暖hehe多謝

最近點啊

上緊online lesson 日日hea緊
你呢？

真係好 hea下hea下又一日但冇晒學校啲活動會唔會好sad
我下星期exam堂都冇上過 努力中

是睇緊Netflix

加油要考幾多日

present 完

讀緊咩

so chill最近有咩好睇？
我考三科 有兩科仲要f2f

辛苦晒

U？

正

係咪冇禁忙了

睇緊modern family呢排聽講玩國際象棋嗰套幾好睇，我睇咗一陣覺得有少少悶，不過都可以睇吓，女主角好靚女

辛苦了考埋佢就可以hea㗎啦！

差剪片 同星期日一份文 差1000字 同執

拍咩片

介紹product

Wowwwww咩事

就快唔駛對佢地

然後發現下個sem都係同班

自己reg

你小心照騙

我發現 gpmate 全部識得佢

i mean 第二個gp 好傾得嘅一班人 識佢佢地講真係真係我話好白嗰張嘅樣

邊張

tg

試埋leg day

Leg唔怕 已經試過 但個腹真係

發現原來唔係咁多好感得返少少好感only

女死女還在 下個更可愛

要保持返一段距離

冇失了 原來都唔係咁有好感姐

唔使傷心

又要遲到了

叕遲到

M痛到痴線

加油 多飲水

完sem未

飲左，好返少少了

點解咁多嘢做？？？？

考完final就完

求打氣

有咩做

好辛苦

溫final quiz final exam做埋啲report清返啲recording

加油！！希望你充滿愛與和平嘅力量

有得溫書

攬攬

愛與和平

Love and peace 會令你心靈平靜啲加油啊冰

多謝袋袋 我需要個人好炆 想燒咗間學校佢

Yes，聽下歌個人會平靜
啲嘢因間再做啦
BTS burn the school

真係有首哩首歌？

冇我亂禁講姐

好好珍惜呢段日子

我仲走咗去search

我會珍惜我放暑假嘅日子

我都想有呢首歌
Let’s burn the school

i am back

剪左兩日片

我學校今日有人初步確診
我聽日要返學校
Wish me luck bitch

What’s up三呢排忙不

我返去攞死人sba 閱讀報告嗰本書
今次真係殺到埋身先知驚

唔做會俾老師鬧

希望你有錢收

剪完了

去加拿大？

口德-10000000000000000000000000000

是！

呢排做緊咩

佢嗰啲唔咸唔淡嘅普通話次次都搞到我好想笑

我口德好好sorry

差兩份文一份星期日交2500字 本身已經做左1500 係改加打多1000字 另外一份就2-3版就夠 本身都present完差打文

誰人又偷偷留下負皮

不忙吧

真好

咁就好可以放鬆一下

不過依家好難講，希望順利啦

記得影靚女嘅相比我睇

又想玩過？

就放假最近仲要買多咗嘢

買完唔rich了

買乜

俾功課催殘完仲有一份 之後抖幾日就Exam

一對鞋兩條褲加多架二手單車

走得好走

車-.-咁撚濕碎

小弟窮😅🙏🏿

？

完project sem1 已完準備考試

玩唔起？

我冇考試

食左兩個杯麵 好飽

你叫我自拍有啲害羞⋯⋯

咩味

一直玩緊

原來你先係幕後玩家

禾玩吾起...

有自信好事不過我要睇白嘅鬼妹

雪菜肉絲 同雞湯

黑鬼妹唔要？
BLM✊🏻

咩牌子

唔鍾意

唔知有個新嘢 有個就好似人地比

你終於有得負皮

啱啱ig見到，頂住先

咁我唔同你玩了

有得好耐啦喎

一齊甩p

屌

左邊對眼

你淆？

比得最多負皮樓豬

驚你驚

乜禁客氣呀😁

係樓豬條傻閪講嘢太悶😅🙏🏿

我驚到時你會喊

你唔想我喊呀？🥺

....唔係
我驚啲人話我蝦你就唔好啦==

其實咩事

芝士漢堡

一齊負皮佢就ok

手動負皮

個腦生草

海棉寶寶

睇我唔到

六福珠寶

又寶
奇珍異寶

古理吾島

春袋冇腦

咁都諗到

鮑參翅肚

唔洗用稿

屎好味道

扮

你贏！！

真女嚟

你望下右下角icon

我知你邊度搵唔好扮

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

Hehehehehe hello做緊咩呀

覆緊你

唔洗返工咩

放lunch

有咩食！我食咗烏冬！

自己講出黎

米線

我中四叫雞得罪你？

So fancy...

好悶

有新0感嗎？

沒 唔敢再諗嘢 開始甩頭髮

插手指？

已經步入中年？

50了

我成哥碌鳩長過部switch
條條女見到爭住含

屌點解我會明

因為你見過？

我知你up咩

事業有成之後啲女主動埋身，唔使愁！😁🙏

你係咪入過個po睇

冇 只係見到有自己有係唔會睇人地嘅

50了！

但佢真係好能長

你呃人

有咩用 夠就得啦

你都用唔著

哇 人身攻擊好我走 以後唔會同你講野

唔好走對唔住呀我收返sorry

對唔住呀

考慮下

慢慢pls原諒me

點解唔信

你講嘢唔似

我講嘢不老嗎

很後生像年輕人

心境年輕

Keep住這樣，你的頭髮會生返出嚟的

承你貴言

幸災樂禍嘅阿女 都係咁討厭

好串

你竟然討厭我

因為你笑me

你失戀唔好同我講！

依家已經慣左了 可憐啊.jpg

唔好啦三sorry

😘😘

唔敢再禁串了

不要基基

😳👉👌🥵💦💵❓

唔諗後果

下次會諗清楚

原諒你一次

尋晚同個同學最後一次見，忍唔住係咁喊
因為大家唔想long d，所以都係算

多謝

希望你可以快啲move on

我會

今日會飛返去 唔捨得

見多佢一陣

佢令我相信呢個世界仲有靚仔唔係player

靚仔 羨慕

可惜 可惜

肯收皮啦咩

袋袋

男朋友鍾意食燉蛋 我依家就靜靜雞整 希望聽日比到surprise佢

My boom boom pig

So sweet!!!

去左邊

去左屌閪

邊個腐皮我

射左幾多

成張床都係

三

好凍 有無人可以攬住我

攬實
巴先攬

3個負皮

我攬你

無人既？

死能哂

我死左

對

啱啱ig個小學同學問無限發射篇係咩嚟我叫佢google 之後佢搵到套av話我睇埋哂啲咁嘅嘢好尶尬唔知以後仲傾唔傾到計

我啱啱先認真咁睇你ig po左啲咩

你平時係咪就咁撳完就算

我以為真係普通鬼滅

唔係。。。係鬼詰之刄

咁即係真係av嚟？

係。。。幾好笑

笑死

袋袋呢個咸濕仔

我的純情學生妹形象冇了

收皮啦

洗唔洗喺2個po話我鹹濕

我真人唔是咁

比人知到你咁咸

真人更咸

羞恥

俾你發現左

唔會呀

艾梨

艾梨魔牙

魔魔魔

樓主大淫底

麼麼達

收聲牙

典解我用曬啲Quota

咩quota

咸咸袋

印野

屈9me咸濕

掛住我嗎？

Hi

掛住啊

你掛住？🥺

都掛住

一直都諗緊你🥺諗緊點樣打你好🥺

我都掛住你><

有冇人知煎餃子洗唔洗早個幾鐘拎出嚟解凍先？

唔洗 你解完 成個餃子就會淋pat pat

幾時先變A4 腰 筷子腳

多謝u

我懶

比唔掛我嗰個東

幾時先聽到你把聲

下次打機囉 但我把聲又唔係好聽

以為你食餃子食死咗

冇下次啦個個都唔得閒嬲呀

想聽